{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050067",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 계곡의아침펜션"
    },
    "text": "ペンションには個別バーベキュー場が完備されており、バーベキューは炭とグリルを利用します。 バーベキューセットはお一人様30,000ウォンで、炭火とサムギョプサル、野菜、おかず、味噌チゲ、ご飯が含まれています。 人数によって価格が異なり、2人から4人までの人数は20,000ウォン、4人から8人までの人数は30,000ウォン、8人を超える人数は40,000ウォン、12人以上は50,000ウォンで現場で決済します。 面白いのは幼児の人数には乳幼児も含まれ、4歳以上からは追加料金が発生します。 そしてバーベキューを楽しむときは、個人でアメニティを持参する必要があります。 入室は午後2時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 また、ペットは入室できず、一軒家ペンションのキッチンや客室は禁煙です。 当ペンションは無料インターネットWi-Fiを提供し、駐車が可能で渓谷が隣接しているため、ファ家族連れで利用するのに良い環境です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットはお一人様30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人数によってバーベキューセットの価格は変わりますか？",
            "answer": "はい、人数によって価格が異なります。2人から4人までは20,000ウォン、4人から8人までは30,000ウォン、8人を超える人数は40,000ウォン、12人以上は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットに何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには炭火とサムギョプサル、野菜、おかず、味噌チゲ、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "幼児の人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の人数にも追加料金が発生します。4歳以上からは追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむときにアメニティは必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむときは個人でアメニティを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "いつ入室が可能ですか？",
            "answer": "入室は午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "いつ退室が必要ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "キッチンや客室で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、一軒家ペンションのキッチンや客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような環境ですか？",
            "answer": "当ペンションは無料インターネットWi-Fiを提供し、駐車が可能で渓谷が隣接しているため、ファミリー連れで利用するのに良い環境です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 440
    }
}